{"u1217628182611927040": [{"edit_history_tweet_ids": ["1599486263890845697"], "id": "1599486263890845697", "text": "Cambridge residents 12 or older (or in 6th grade +) can vote for participatory budgeting https://t.co/BYYYPBnPL9 \n\nI am personally rooting for more blue bikes, outdoor gym, and of course - pickleball! https://t.co/Rpf09w5ps7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598434695699927040"], "id": "1598434695699927040", "text": "See more details on the (still under construction \ud83d\udea7) Kempner Institute webpage https://t.co/7dyfJZY8ki https://t.co/Dp5XZibWoh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598058766058283008"], "id": "1598058766058283008", "text": "New position: \ud83d\udce2 Kempner Institute Fellows, loosely modeled around Harvard \"Society of Fellows\", a 3-year fellowship with attractive terms for people in AI / ML / Neuroscience / related fields.\n\nhttps://t.co/vPeZCZZpzq https://t.co/znMAskMQAm https://t.co/VK0fG7X1I8"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597805098788622336"], "id": "1597805098788622336", "text": "@gdb See also his talk https://t.co/DXMuygsOTC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597753503782678528"], "id": "1597753503782678528", "text": "@ylecun Also by Bourgain\u2019s Theorem one can embed any metric on N objects into Euclidean space (of logarithmic dimension) with O(log(N)) distortion.  See e.g. https://t.co/Qa1tDyN1Aj https://t.co/ds6IGlRvR2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597649939374702592"], "id": "1597649939374702592", "text": "@Pooyahat I do try to answer these emails, but it's basically with information that they could have gotten from the web, since I cannot read their application specifically. If I was 100% sure that I will *not* be taking any students then I could say that, but that's never the case."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597648031041482752"], "id": "1597648031041482752", "text": "Correction: it was to celebrate @minilek's tenure."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597647290323247104"], "id": "1597647290323247104", "text": "@Pooyahat We do have a very smooth application fee waiver program https://t.co/5LjyTRsqks  but regardless I cannot read and evaluate an email whether an application will be successful."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597646961448214529"], "id": "1597646961448214529", "text": "@jasondhartline Harvard has a very smooth application fee waiver process https://t.co/5LjyTRbnis  but in any case, I simply cannot evaluate applications until the period of time which I dedicate to it."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597615653791203328"], "id": "1597615653791203328", "text": "Teaching in AddisCoder and JamCoders has been an amazing experience, and I cannot overstate these programs' impact. \n\nI once met an AddisCoder graduate at a reception for @minilek's wedding. I asked him whether he enjoyed the course. He said, \"Enjoyed it? It was life-changing!\" https://t.co/lEHER27e73"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597614794227736576"], "id": "1597614794227736576", "text": "The short answer is don't. \n\nIf you mention my name in your application, then I will read it. Until I am in \"graduate application reading mode\", I just ignore all these emails and respond with my own form email. https://t.co/xQQPgGL3oF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597293254428352512"], "id": "1597293254428352512", "text": "@DulacLab @Harvard @MCB_Harvard Congratulations Cetherine!!!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597263153863491589"], "id": "1597263153863491589", "text": "@mirofurtado @marikgoldstein Not that I'm aware of (I think these industry grants come and go) but I'll check - thanks!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597246093846548480"], "id": "1597246093846548480", "text": "@yoavgo @GazitDoron \u05de\u05e1\u05db\u05d9\u05dd, \u05e8\u05d0\u05d4 \u05d2\u05dd https://t.co/SMYkkIevks"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597236800640385024"], "id": "1597236800640385024", "text": "This is a very nice course!  https://t.co/myJcsRm0ro https://t.co/mkHHjyIJPp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597013204475207680"], "id": "1597013204475207680", "text": "@boborado @LambdaAPI Thanks! Any educational discounts? Feel free to continue by email (see my website for details)"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596957118003019777"], "id": "1596957118003019777", "text": "@marikgoldstein For Harvard: https://t.co/CDh0KsiKH6 \nHowever, even if the HPC folks gave us access, I think all the incantations (2-factor authentication, ssh, SLURM) make it too much of a hassle just to get something running."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596876675551465472"], "id": "1596876675551465472", "text": "Reminder - our \"opportunities\" webpage contains links for several postdoc positions in machine learning at Harvard and MIT, not just in our group but also with collaborators / related groups.\n\nhttps://t.co/YeZRZnGzjW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596873471531044864"], "id": "1596873471531044864", "text": "People teaching deep learning courses - what do you use to give your students access to GPUs for problem sets? Try to make sure they are doable within Colab limits? Something else?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596651002169524224"], "id": "1596651002169524224", "text": "Excited that both @AddisCoder  and @jamcoders will be held this summer! See here for information on applications for both students and TAs.\n\nhttps://t.co/eb60l7RyP8\n\nand\n\nhttps://t.co/DnwGqabhOc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596499719982915584"], "id": "1596499719982915584", "text": "@minilek @thegautamkamath Actually @mit should have the funds to do recruiting across all of the U.S., including USVI and not rely on the US News ranking.  I certainly hope @Harvard does this"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596234528317546496"], "id": "1596234528317546496", "text": "@gwern @mattyglesias @GiveWell I think for an ethical movement to have large impact, it *should* be easy to be a part of it, but it might also help if it has some \"hard levels\" too, so you have respect for its leaders, who really \"walk the talk\"."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596234309287002115"], "id": "1596234309287002115", "text": "@gwern @mattyglesias @GiveWell I don't think it's about ostracizing. Even someone that isn't into EA would have some respect for people willing to eat what (for us seems) tasteless food, donate most of their earnings, and sometimes even kidneys.\n\nBelieving in AI x-risk is not as much of a personal sacrifice"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596181684743032832"], "id": "1596181684743032832", "text": "@minilek @thegautamkamath To be fair, you did go for undergrad to some obscure technical school in the Boston area \ud83d\ude09"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595408725212368896"], "id": "1595408725212368896", "text": "@mraginsky Scott Aaronson claims that within 6 months my wife and I will probably be living in some group house in Oakland. Please send a rescue mission if I join a polycule \ud83d\ude00"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595143628552560640"], "id": "1595143628552560640", "text": "So @mattyglesias can rest easy. CICERO is not going to take over the world any more than AlphaZero is going to capture the king of England.\n\nhttps://t.co/5YjTrA3Tmo"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595143625390059520"], "id": "1595143625390059520", "text": "The long-term component of CICERO is the gameplay engine that is trained without the dialogue (like in \"dialogue-free\" or \"no-press\" Diplomacy) using ideas from previous (great!) work on this variant https://t.co/ON0sx3shHJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595143618779525120"], "id": "1595143618779525120", "text": "Timed perfectly for the day I post a blog on AI not taking over the world via 3D chess :)  https://t.co/mr688fUJcl\n\nBut this is actually a great example. CICERO is a fantastic achievement, showing how to combine two tasks that separate AI systems do well in - games and NLP. https://t.co/xe38QPz2fl https://t.co/T454dEErNf"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595134772065759232"], "id": "1595134772065759232", "text": "Now cross-posted on Lesswrong - wish me luck! https://t.co/37infbwSok https://t.co/ilKgrsbyMa"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595060698324811779"], "id": "1595060698324811779", "text": "New blog post with Ben Edelman: AI will change the world, but will not take it over by playing \"three-dimensional chess.\"\n\nhttps://t.co/mr688gckAV"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593970617551839233"], "id": "1593970617551839233", "text": "@catehall Lake Wobegon of customer-service representatives."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593433842458587136"], "id": "1593433842458587136", "text": "I hope Twitter survives, but if not, you can find me on https://t.co/MdM6RoG80M https://t.co/tlDD2WDFdy"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593413520342880257"], "id": "1593413520342880257", "text": "@inseungkang @_beenkim You can subscribe to a google calendar and/or join our mailing list on https://t.co/uztpKPTI7A"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593411093082378240"], "id": "1593411093082378240", "text": "@_beenkim @inseungkang Yes! Our seminar is open to the public! People are welcome to come to the SEC, 150 Western Ave, Allston."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593227092103397379"], "id": "1593227092103397379", "text": "3-time U.S Poet Laureate  @RobertPinsky will be reading today at Grolier book shop. See this interview at @CambridgeDay https://t.co/3PjX0vchJS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593081032294924288"], "id": "1593081032294924288", "text": "From https://t.co/BuNG0e8DBt https://t.co/TX6cozDCWn"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1592646897826951168"], "id": "1592646897826951168", "text": "@yohaibs @yoavgo \u05d0\u05ea\u05d4 \u05dc\u05d0 \u05de\u05d1\u05d9\u05df: \u05ea\u05e7\u05e0\u05d4 \u05d6\u05e8\u05d5\u05e2 \u05d1\u05e9\u05d1\u05d9\u05dc \u05d4\u05de\u05e1\u05da \u05e9\u05d0\u05ea\u05d4 \u05de\u05ea\u05db\u05d5\u05d5\u05df \u05dc\u05ea\u05dc\u05d5\u05ea \u05e2\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e8. \u05d1\u05d6\u05d5 \u05d4\u05e4\u05db\u05ea \u05d0\u05d5\u05ea\u05d5 \u05dc\u05de\u05d5\u05e0\u05d9\u05d8\u05d5\u05e8 \u05e9\u05d5\u05dc\u05d7\u05e0\u05d9 \u05db\u05e9\u05e8 \u05dc\u05de\u05d4\u05d3\u05e8\u05d9\u05df. \u05db\u05e9\u05ea\u05d2\u05d9\u05e2 \u05d4\u05d6\u05e8\u05d5\u05e2, \u05ea\u05d6\u05e8\u05d5\u05e7 \u05d0\u05d5\u05ea\u05d4 \u05dc\u05e4\u05d7 \u05d5\u05ea\u05ea\u05dc\u05d4 \u05e2\u05dc \u05d4\u05e7\u05d9\u05e8."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1592542580231000065"], "id": "1592542580231000065", "text": "We probably need a better encoding than \"X-word\" if our standard for an offensive word is anything that anyone ever said they're offended by on the Internet. I am pretty sure there are more than 26 of those.\n\nI still think that reviewer is the T-word. https://t.co/mg0HZCKk1z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591876321629831168"], "id": "1591876321629831168", "text": "@neeldhara @ShriramKMurthi The code for generating the book in various formats (html, pdf, word) is on https://t.co/7GcmEeZ22J . I got a lot of help from Kunal Marwaha ( @kmarwahaha ) in setting it up via GitHub actions so every time I push everything compiles and updates."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591557922185973761"], "id": "1591557922185973761", "text": "Now it's even worse....  I wonder which crypto company will collapse by the time conda gets this install done. All I wanted to do was to install tensorflow... https://t.co/8hLDVR7Naj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591552742879031296"], "id": "1591552742879031296", "text": "@jensen_inequity I am in too deep at this point in that particular machine :)"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591551335740370945"], "id": "1591551335740370945", "text": "Current status ... https://t.co/K2OSYCcY8x"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591547495921893386"], "id": "1591547495921893386", "text": "@matt_blackwell I agree https://t.co/to5BUHSNmy"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591547255865364480"], "id": "1591547255865364480", "text": "@Ozan__Caglayan If you want to start a movement to drop this term, go ahead, but this is not a battle to take on the back of the unlucky authors that got you as a reviewer."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591522566833045504"], "id": "1591522566833045504", "text": "@PradyuPrasad Don't give up! Elon can still make it up..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591518998235320320"], "id": "1591518998235320320", "text": "@UdiWieder @CSProfKGD Not taking a position on this debate, but it is at least held in the right way - public forums and not anonymous reviews. Also, the aim is to convince people to adopt a new term for a relatively recent concept, rather than reject papers who use the other term."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591518674359574528"], "id": "1591518674359574528", "text": "@UdiWieder @CSProfKGD https://t.co/Fnkg46tjV1 and https://t.co/O4lgUQCNMc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591517374003675137"], "id": "1591517374003675137", "text": "@CSProfKGD In contrast here the reviewer took a term that has been used for 40 years, and for which there was never a public outcry over, and decided that the context of a review in ICLR for one particular paper is the right place to have this fight. I think this reviewer is just a troll."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591516867188989952"], "id": "1591516867188989952", "text": "@CSProfKGD Consdier  \"quantum supremacy\". It has been in use far shorter time than \"byzantine agreement\". Some people have found it offensive and made a public campaign to use \"quantum advantage\" instead. Many authors listened, but the term is still used, and is not ground for rejection."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591515394720006144"], "id": "1591515394720006144", "text": "\"Byzantine agreement\" has been a technical term for 40+ years, used in tens of thousands of papers. Still, if there was a grassroots movement of people identifying as byzantine who find it offensive, they should be heard. \n\nBut it's not up to an ICLR reviewer to make such demand. https://t.co/PEj93AmKPk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591502959879274497"], "id": "1591502959879274497", "text": "@minilek So cute! What is Hareya reading?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591253415795085313"], "id": "1591253415795085313", "text": "These positions can be also relevant for computer scientists, in areas such as machine learning for energy-system modeling or sustainable algorithms. See also https://t.co/YeZRZnG1uo for ML opportunities at all levels. https://t.co/TGwepgrJCW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591152837895278592"], "id": "1591152837895278592", "text": "\"it's just a flesh wound\" https://t.co/aaM2MjT1WV https://t.co/MizAyC9dn1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591093715577159680"], "id": "1591093715577159680", "text": "At the moment I see Musk mismanaging a company and losing a ton of wealth in the process. https://t.co/q3St3hxBTh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591057409694666753"], "id": "1591057409694666753", "text": "@ben_golub I think they're selling some of the paid-for verification blue checkmarks on e-bay for $800 -  they're going to be collector items."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590926444011524101"], "id": "1590926444011524101", "text": "I am still here but just in case (and also because was prompted by my 10 year old), I also have https://t.co/MdM6RoG80M \n\nI might also have some other Mastodon accounts that said 10-year old opened for me, which I may or may not know how to access."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590359854488903681"], "id": "1590359854488903681", "text": "@fusionconfusion Not sure yet - created one account but Goren (who btw already has a blue check in Mastodon :) ) said that they will send me some invites to some invite-only servers. Not sure what it means (and at moment still planning to mostly use twitter)"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590150756732395521"], "id": "1590150756732395521", "text": "@steve_leinwand @adrian_mims It's also insidious since the so-called \"change\" (namely offering watered-down curriculum that doesn't prepare for STEM) is on the backs of public-school students with less resources. This is why programs that truly elevate students rightly reject it https://t.co/jS1PiPrNqS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590149817145036800"], "id": "1590149817145036800", "text": "@steve_leinwand @adrian_mims As to the notion that calculus is not needed by 75% of the population, this is if you give up on the notion of high-school as preparation for college,  since the fastest-growing majors are the ones requiring it. \n\nhttps://t.co/2jk603iW3M"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590149481882087424"], "id": "1590149481882087424", "text": "@steve_leinwand @adrian_mims It's not data science itself that is shallow, but rather the shallow courses being promoted to high-school students. This is why they're opposed by leaders in Data Science:  https://t.co/Ds6tsQnal3 \n\nRigorous data science courses require algebra&amp;probability as prerequisites."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590004652078436352"], "id": "1590004652078436352", "text": "While some are promoting shallow \"data science\" high-school courses as alternatives to actual math, @adrian_mims 's calculus project shows you CAN teach rigorous math to students from all backgrounds. See https://t.co/ZJo4dCgGrA and this video https://t.co/xCj5GVTmBJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589989673945812993"], "id": "1589989673945812993", "text": "Moving to Mastodon is so easy that even my 10-year old kid could do it. \n\nOn the other hand, this is the same 10-year old kid that wrote a webpage tutorial how to do it and is serving it to our home wifi from an Apache server on their Linux laptop. https://t.co/HNkzCLuEYT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589773722214625280"], "id": "1589773722214625280", "text": "@tofugranola Thank you!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589735380433399809"], "id": "1589735380433399809", "text": "Any Massachusetts voters here who know of links to good analyses of the ballot questions?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589650983763968000"], "id": "1589650983763968000", "text": "@matt_blackwell @Harvard Yes, for all the same reasons as above, and also because I teach on Tuesdays :)"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464746201600000"], "id": "1589464746201600000", "text": "7/7 The obvious response is why not just optimize the real measure and not the proxy one, but this is generally impossible since we usually can't translate what we care about into a single number, and definitely not one that we can measure."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464744783929345"], "id": "1589464744783929345", "text": "6/7 Algorithmic systems are a \"double edged sword\" in that they can optimize very quickly and so are very \"efficient\" in optimizing whatever proxy measure they are aiming for. We've already seen this in the 2010 \"Flash Crash\" and it's likely to happen more."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464743395610625"], "id": "1589464743395610625", "text": "5/7 In human / social system we often add regulations as \"regularizations\" - ways to inject inefficiencies into the system so as to prevent over optimization. E.g., rent control stops converting all apartments into luxury ones in boom times, which will then be empty in recessions"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464741738872835"], "id": "1589464741738872835", "text": "4/7 In fact, just this Friday @johnschulman2 gave a talk in our seminar about \"over optimization\" to a proxy reward model in the context of training language models to follow instructions. https://t.co/aDA2PRHCPO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464739909758976"], "id": "1589464739909758976", "text": "3/7 this should not detract from the general point, that in many cases, as a system, whether algorithmic, individual, or societal, becomes too efficient at optimizing its proxy measure, it starts growing further away from the true goals we care about in the first place."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464738324697089"], "id": "1589464738324697089", "text": "2/7 The strong version is that at some point optimizing P will become *negatively* correlated with O. In machine learning we call this \"over fitting\". There are special (but important!) cases where over-fitting is benign, as in @jaschad's plot or https://t.co/koQLtCpHVv but .."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589464736525324289"], "id": "1589464736525324289", "text": "Great post! My thoughts below:\n\nGoodhart's law is \"when a measure becomes a target, it ceases to be a good measure\"\nMathematically,  for any objective O and proxy measure P for O, if we optimize P maximally then at some point it will no longer be positively correlated with O. 1/7 https://t.co/gIjUI3CfNa"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1588881530256228352"], "id": "1588881530256228352", "text": "Same here. I learn a lot from Twitter but it can also be a time (and more than that, mental energy) sink. \n\nIf Twitter goes down then maybe it\u2019s a good opportunity to take a break, and focus more on the \u201csocial network\u201d of the people that I interact with in person. https://t.co/g36zNcBvN5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1588171170414620672"], "id": "1588171170414620672", "text": "@xexd Now I finally know the method you used to write the code for hotcrp!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1588169229513039872"], "id": "1588169229513039872", "text": "I thought I was a professor in Cambridge Massachussets, but it turns out that my true self is a tech bro in Silicon Valley. https://t.co/6t6j2a7yfw https://t.co/riZQ742cKA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587992499871776769"], "id": "1587992499871776769", "text": "(Should see the details of the MIT raise though - the quoted Tweet doesn't seem to contain any.)"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587992140449452032"], "id": "1587992140449452032", "text": "Yes we should. https://t.co/vngBhjWqaj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587838686389219334"], "id": "1587838686389219334", "text": "@matt_blackwell @m_levendusky I love the \"your area\" - I guess clicking to see what the area was would have been too much trouble.  \n\nI guess it's better than if he'd said \"if you've seen one data analysis and politics course then you've seen them all\""}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587495639176253440"], "id": "1587495639176253440", "text": "Postdoc opportunities in Machine Learning Foundations, theory, and more  at @harvard: https://t.co/OGl9MZS7ka"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587149300097642497"], "id": "1587149300097642497", "text": "@DarceyNLP @davidweichiang @srush_nlp Love it!!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587134802951479296"], "id": "1587134802951479296", "text": "@BarneyFlames My ancestors have been driving stick-shift since at least the Middle Ages."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587133582828396545"], "id": "1587133582828396545", "text": "The talk in question characterizes opposition to Boaler's policies as coming from \"parents who behave badly, TV hosts and commentators, STEM faculty, and the group I refer to as math elitists \u2013 those who want to keep high mathematics achievement only for students.\" https://t.co/lZiEB6KVQe https://t.co/lVq2pMll6D"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587131611442618368"], "id": "1587131611442618368", "text": "@neeldhara @ShashankSrikant @ainvvy I love this video!  https://t.co/qzvTj6tvh6 \nand my message you linked is definitely not \"you don't deserve to be here\". Rather it's motivating students why the work to go through the math is worth their time."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587072331901378561"], "id": "1587072331901378561", "text": "I won't be paying $20/month for a blue checkmark. Will be holding off until the Full Self-Tweeting package."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587071830539444224"], "id": "1587071830539444224", "text": "Sad but true https://t.co/5vibKi2uTC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1586798286463270914"], "id": "1586798286463270914", "text": "16-year old Sam Trajtenberg gave an amazing guest lecture in my course CS 121 on how he built Minecraft in Minecraft. Along the way he had to teach himself logic gates , CPU design, assembler, graphics, and so much more. \n\nhttps://t.co/wF9PR7lMYh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1586796944244215808"], "id": "1586796944244215808", "text": "A lot of PhD advising is just prompt engineering https://t.co/BkYFENEoSr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1586354505762934787"], "id": "1586354505762934787", "text": "@tdietterich Some amount of trolling or content that you didn't want is inevitable in any social network. I think/hope that the ability here to control who I follow and block whom I want is enough to ensure trolls are not overwhelming my feed, regardless of who owns the company."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585997274814902272"], "id": "1585997274814902272", "text": "Right now, I'm not planning to leave Twitter. Main benefit of this platform for me is to learn new scientific results and interact with scientists in my and adjacent fields.\n\nGiven the people I follow, I seriously doubt I'll start seeing a flood of election/covid denying tweets. https://t.co/jJpDQmz9nE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585617136742850561"], "id": "1585617136742850561", "text": "@Allen_Schmaltz Is there a reference?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1584726749530976256"], "id": "1584726749530976256", "text": "Maybe a better critique of longtermism is that it couches positive actions that benefit the present and near-term future, in language about trillions of hypothetical future people, that only alienates many people, myself included.\n\nhttps://t.co/to5BUHTlc6 https://t.co/HVXVARoTsJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1584190735464529920"], "id": "1584190735464529920", "text": "@CRSegerie A big difference with Go/Chess is that math doesn't have artificial rules, which prevent humans from working together with AIs, and also make for strict measurable metrics. In math inventing/discovering the questions to be solved is a large part of the sources."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583906714662752256"], "id": "1583906714662752256", "text": "@gershbrain It seems that often new engineering ideas come less from thinking about the structure of the problem, and more from thinking about the structure of the hardware that we have to work with."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583906457962979328"], "id": "1583906457962979328", "text": "in the sense that AI systems are becoming less problem-specific, and it does seem that the underlying representations they learn have similarities to those learned by natural NNs.\n\nLess about copying an activation function from the brain, and more about understanding processes"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583906456151085056"], "id": "1583906456151085056", "text": "Good thread. Predictions are famously very hard, especially about the future, which is also why we can't infer the usefulness of a field for the future of AI from the past.  \n\nWhile direct applications of neuroscience to AI was limited, there is a sense of \"convergent evolution\" https://t.co/dG9SCAbsUE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583473095142125569"], "id": "1583473095142125569", "text": "@Abebab Thankfully I can get the PDF - looking forward to reading it! https://t.co/1Jr2w6n8aN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583469108254822401"], "id": "1583469108254822401", "text": "@claudiorlandi Love this video!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583154067085221890"], "id": "1583154067085221890", "text": "@lreyzin @a_r_i_t @prfsanjeevarora It's only when it was my turn to teach this course that I decided that if no one has written such a book, I'd better write it myself."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583153926236299264"], "id": "1583153926236299264", "text": "@lreyzin @a_r_i_t @prfsanjeevarora Yes, for many years I was hoping someone else would write a book with less emphasis on automata, and more emphasis on modern topics such as circuits, and randomization, which are better preparation for topics such as cryptography, learning theory, quantum computing and more."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583102870395592706"], "id": "1583102870395592706", "text": "Assuming it checks out, this looks very cool - congrats!\n\nImproves matrix exponent by 0.001 (from 2.37286 to 2.37188) but is a qualitative improvement since it breaks a barrier for this class of methods. (Still part of a broader class that cannot achieve exponent &lt; 2.3) https://t.co/LHc4JcTene"}], "u1365527332627247104": [], "u1341789703633178624": [], "u17899123": [], "u779266494270173187": [{"edit_history_tweet_ids": ["1465940265001046021"], "id": "1465940265001046021", "text": "@safemoon Even website asking us to accept for cookies"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1460224684314693634"], "id": "1460224684314693634", "text": "@mmusktoken #MMUSK #METAMUSK \n@Jasmine_ICC\n \n@VoskCoin"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1460224421029834755"], "id": "1460224421029834755", "text": "#MMUSK #METAMUSK @Jasmine_ICC @VoskCoin"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1458498647742582784"], "id": "1458498647742582784", "text": "@TradeOgre shall i withdraw all coins from your exchange ...."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1458496693335252993"], "id": "1458496693335252993", "text": "@TradeOgre yesterday i deposited 2393.95 ETN coins but today nothing, i also found that all coins are sell ETN as well as OXEN from the exchange without my permission. https://t.co/4QaQjerVRT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1448180507393593346"], "id": "1448180507393593346", "text": "@Aircoinreal How to migrate to new address? U can do migrate to new address"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1446565875402907656"], "id": "1446565875402907656", "text": "@AquaBsc Where is the form for migration to v2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1445820499745918977"], "id": "1445820499745918977", "text": "@AquaBsc how can i migrate to V2 on metamask ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1440192311627898880"], "id": "1440192311627898880", "text": "@NanoDogecoinBSC Why no support from your team on twitter regarding migration, manual setting from BSC for migration  ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1438348679493013511"], "id": "1438348679493013511", "text": "@PayX2p How to change wallet contract address in metamask ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1436754798108295168"], "id": "1436754798108295168", "text": "@UnwiveB @Lina14059489 @Jasmine_ICC\n\n#BitcoinAsset #Btachain #CoinMarketCap"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1436753801805926401"], "id": "1436753801805926401", "text": "@UnwiveB @Lina14059489 @Jasmine_ICC\n\n#1MillionNFT  #NFT #AutoReward #CoinMarketCap #stakeplaceinNFThistory"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432920585927999493"], "id": "1432920585927999493", "text": "@VoskCoin @gitcoin 0xB9D466Ba00e6662a747e95d4bdb68cA06b6a62F1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432920280540663810"], "id": "1432920280540663810", "text": "@VoskCoin @GrowthDefi 0xA47aB65D188167A042a42949231d256831673880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432750447928905729"], "id": "1432750447928905729", "text": "@VoskCoin #VoskCoin"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432750307755245568"], "id": "1432750307755245568", "text": "@VoskCoin #VoskCoin"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432744866828603397"], "id": "1432744866828603397", "text": "@NFTstarter i am not getting equal to old NFT coin. my old coins is 8818.462 NST but new NST shows only 9.71779 NST in Metamask ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1432743618414985224"], "id": "1432743618414985224", "text": "@VoskCoin #VoskCoin"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1419263027006689285"], "id": "1419263027006689285", "text": "@MiniDOGEToken @lindsaylohan @UnwiveB @Jasmine_ICC @Lina14059489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1418265073785528320"], "id": "1418265073785528320", "text": "@SirDogemoon @UnwiveB @Jasmine_ICC @Lina14059489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1416823134167003137"], "id": "1416823134167003137", "text": "@PayX2p  why i am not able to swap from pancakeswap its shows \"insufficient output error\" msg while swapping"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1414594438945402882"], "id": "1414594438945402882", "text": "@PositionEx #PositionExchange #POSI #BSC \n@UnwiveB @realbitcoinrand @Lina14059489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1414593724194033667"], "id": "1414593724194033667", "text": "@PositionEx #PositionExchange #POSI #BSC \n@UnwiveB @Jasmine_ICC @Lina14059489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1413548924258816004"], "id": "1413548924258816004", "text": "@MiniDOGEToken Nice..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1413192967263686656"], "id": "1413192967263686656", "text": "@KalataOfficial @CoinMarketCap @BinanceChain @Jasmine_ICC @Lina14059489 @UnwiveB \n#Kalata derivatives trading platform based on #BSC, allowing everyone to gain on-chain exposure to a vast range of assets. #DeFi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1412388867756281857"], "id": "1412388867756281857", "text": "@Littlefoxswap @UnwiveB @Lina14059489 @Jasmine_ICC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1411917418327273473"], "id": "1411917418327273473", "text": "@GoogolCoin @UnwiveB @realbitcoinrand  @Lina14059489 @waziristani_hax @Jasmine_ICC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1410304181114601474"], "id": "1410304181114601474", "text": "@PancakeFork @VinDAXOfficial @UnwiveB @realbitcoinrand @Lina14059489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1410242496249012227"], "id": "1410242496249012227", "text": "Nice Project FLOKI INU and use #FLOKIARMY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1410120906869927936"], "id": "1410120906869927936", "text": "@LITTLEFISHMOON1 @CoinMarketCap why i am not able to swap the coin from pancake from BNB (and from doge) to LTFM ? whats the min. token to swap ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1409210343839068161"], "id": "1409210343839068161", "text": "@ligertoken @TechRate1 #LIGER $LIGER\n@lina14059489\n@UnwiveB\n@IFC2021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1409206212445368322"], "id": "1409206212445368322", "text": "@shibance @BUnwive\n@Lina14059489 \n\n$WOOF #SHIBANCE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1408422477328306178"], "id": "1408422477328306178", "text": "@SpaceTokenBSC @p2pb2b hurry...! go for free Space Token..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1406136962881228804"], "id": "1406136962881228804", "text": "@btcalpha @BitcoinCandyCDY CDY coin has been removed from BTC-Alpha exchange. My coins nearly 0.66 million are not showing for that, so how can i get my coins back ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1406124993642070024"], "id": "1406124993642070024", "text": "@btcalpha i am not able to find my CDY coins in exchange wallet as well as in CDY exchange ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1404682562685919238"], "id": "1404682562685919238", "text": "@InfinitecoinM @IFC2021 Do you have any mining pool for mining ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1385665111453487104"], "id": "1385665111453487104", "text": "@Y0geshCh0udhary customer call no. per koi jawab nathi aapta ane dgvcl office (adajan) ma call kariye to em kai che k kale aavsu...su aaj 24x7 service che"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1385662844318986248"], "id": "1385662844318986248", "text": "@vijayrupanibjp customer call no. per koi jawab nathi aapta ane dgvcl office (adajan) ma call kariye to em kai che k kale aavsu...su aaj 24x7 service che..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1385662024257048585"], "id": "1385662024257048585", "text": "@PradipsinhGuj customer call no. per koi jawab nathi aapta ane dgvcl office (adajan) ma call kariye to em kai che k kale aavsu...su aaj 24x7 service che..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1385661137350451200"], "id": "1385661137350451200", "text": "@saurabhpatelguj customer call no. per koi jawab nathi aapta ane dgvcl office (adajan) ma call kariye to em kai che k kale aavsu...su aaj 24x7 service che"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1363373179561906176"], "id": "1363373179561906176", "text": "@MySuratMySMC Prime Arcade (west zone) per check karo pani ni line pachi fati gai che, savar thi pani waste thai che ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1363372103018274816"], "id": "1363372103018274816", "text": "\u0ab2\u0acb\u0a95\u0ab6\u0abe\u0ab9\u0ac0\u0aa8\u0abe \u0aae\u0ab9\u0abe\u0aaa\u0ab0\u0acd\u0ab5 \u0a9a\u0ac2\u0a82\u0a9f\u0aa3\u0ac0\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a85\u0aae\u0ac7 \u0a9c\u0abe\u0a97\u0ac3\u0aa4\u0aa4\u0abe \u0aa6\u0abe\u0a96\u0ab5\u0ac0 \u0aa8\u0ac7 \u0aae\u0aa4\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a95\u0ab0\u0ac0\u0aaf\u0ac7 \u0a9b\u0ac0\u0aaf\u0ac7 \u0aaa\u0aa3 \u0a9c\u0acb SMC \u0ab5\u0ac7\u0ab8\u0acd\u0a9f \u0a9d\u0acb\u0aa8 \u0aa7\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0abe \u0a85\u0aae\u0abe\u0ab0\u0ac0 \u0a8f\u0a95 \u0ab5\u0ab0\u0ab8 \u0aaa\u0ac7\u0ab9\u0ab2\u0abe \u0aa8\u0ac0 \u0aab\u0ab0\u0ac0\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0aa8\u0ac1 \u0aa8\u0abf\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa3 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0abe\u0aae\u0abe \u0a86\u0ab5\u0aa4\u0ac1 \u0aa8\u0aa5\u0ac0 \u0aa4\u0acb BJP \u0aa8\u0ac7 Vote \u0ab6\u0ac1 \u0a95\u0abe\u0aae \u0a86\u0aaa\u0ac1 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0aa4\u0acb \u0ab6\u0ac1 \u0aae\u0abe\u0ab0\u0ac7  \u0aae\u0aa4\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0ac1 \u0a9c\u0ab0\u0ac1\u0ab0\u0ac0  \u0a9b\u0ac7? @DarshanaJardosh @narendramodi @niravshahbjp @MySuratMySMC @CMOGuj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1363370221617119235"], "id": "1363370221617119235", "text": "\u0ab2\u0acb\u0a95\u0ab6\u0abe\u0ab9\u0ac0\u0aa8\u0abe \u0aae\u0ab9\u0abe\u0aaa\u0ab0\u0acd\u0ab5 \u0a9a\u0ac2\u0a82\u0a9f\u0aa3\u0ac0\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a85\u0aae\u0ac7 \u0a9c\u0abe\u0a97\u0ac3\u0aa4\u0aa4\u0abe \u0aa6\u0abe\u0a96\u0ab5\u0ac0 \u0aa8\u0ac7 \u0aae\u0aa4\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a95\u0ab0\u0ac0\u0aaf\u0ac7 \u0a9b\u0ac0\u0aaf\u0ac7 \u0aaa\u0aa3 \u0a9c\u0acb SMC \u0ab5\u0ac7\u0ab8\u0acd\u0a9f \u0a9d\u0acb\u0aa8 \u0aa7\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0abe \u0a85\u0aae\u0abe\u0ab0\u0ac0 \u0a8f\u0a95 \u0ab5\u0ab0\u0ab8 \u0aaa\u0ac7\u0ab9\u0ab2\u0abe \u0aa8\u0ac0 \u0aab\u0ab0\u0ac0\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0aa8\u0ac1 \u0aa8\u0abf\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0aa3 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0abe\u0aae\u0abe \u0a86\u0ab5\u0aa4\u0ac1 \u0aa8\u0aa5\u0ac0,\u0aa4\u0acb  BJP \u0aa8\u0ac7 Vote \u0ab6\u0ac1 \u0a95\u0abe\u0aae \u0a86\u0aaa\u0ac1 ? \u0a85\u0aa8\u0ac7  \u0aae\u0abe\u0ab0\u0ac7 \u0aae\u0aa4\u0aa6\u0abe\u0aa8 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0ac1 \u0a9c\u0ab0\u0ac1\u0ab0\u0ac0  \u0a9b\u0ac7 ? @BJP4Surat @amitShah @PMOIndia @sanghaviharsh @purneshmodi @CRPaatil"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354483375613104129"], "id": "1354483375613104129", "text": "@PiyushGoyal Good, vesebhi khidaki konsi saaf hoti hai"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354368057041440773"], "id": "1354368057041440773", "text": "@ANI Really still Indian Government wants to discuss with dhongi farmers ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354325520696176641"], "id": "1354325520696176641", "text": "@narendramodi @AmitShah why intelligence fails every times during shaheen bagh and now kishan rally, why cops are not allowed to use guns (pellet or bullet) on rioters while they (roiters) are going to kill through tractors, swords and using lathi on cops...have aagar su karso?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354323566339223554"], "id": "1354323566339223554", "text": "@narendramodi @AmitShah National Flag thrown \ud83d\ude14, Tax payers property destroyed, attacks on cops now what, only arrest the big kishan netas is only solution what after that, next year again \"dharna\" ? \ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354320374234836992"], "id": "1354320374234836992", "text": "@NupurSharmaBJP @HMOIndia @CPDelhi @DelhiPolice National Flag thrown\ud83d\ude14, Tax payers property destroyed, attacks on cops now what, only arrest big kishan netas is only solution after that next year again \"dharna\" ? \ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1354318171625447424"], "id": "1354318171625447424", "text": "@NupurSharmaBJP @HMOIndia @CPDelhi @DelhiPolice why intelligence fails every times during shaheen bagh and now kishan rally, why cops are not allowed to use guns (pellet or bullet) on rioters while they (roiters) are going to kill through tractors, swords and using lathi on cops"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1347409294023557120"], "id": "1347409294023557120", "text": "@realbitcoinrand @YouTube wallet does not sync and your email blocked by gmail ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1345800581261082624"], "id": "1345800581261082624", "text": "@bcx_team i want to mine BCX but after not able to sysnc the wallet it shows \"connecting to peer\" so can provide me the node ?\n\ud83d\ude42 \ud83d\ude42"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1345447854936997888"], "id": "1345447854936997888", "text": "@zumycoin i am trying to sync wallet but still it shows \"connecting to peer\" ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1343640354063409153"], "id": "1343640354063409153", "text": "@altillycom @Mangocoin2 exchange got hacked ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1343246799839010816"], "id": "1343246799839010816", "text": "@ZentoshiCoin from where i can download wallet ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1342389545728241666"], "id": "1342389545728241666", "text": "@ZentoshiCoin  i am trying to download wallet (windows 64) but no luck ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1340020978093490176"], "id": "1340020978093490176", "text": "@xazabdeveloper how i mine without wallet, desktop still shows\"connection to peer\" android wallet syncing as well as not available on https://t.co/veBjfQDdQT ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1340016099874623489"], "id": "1340016099874623489", "text": "@isotopec_org yeah, now receiving the coins thanks"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1338364709062381573"], "id": "1338364709062381573", "text": "@isotopec_org  i not received any coins into my wallet which i mined, my address iA7BvNoFsyANEEh54vu67eWYdd5kyoLFmJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1332928830802071554"], "id": "1332928830802071554", "text": "@SuprnovaPools  from last few days i ma try to mine BCI coin but no luck it shows me \"error (20) bad share: result hash is over share boundary (2)\" whats the issue ? let me know \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1332757583329976326"], "id": "1332757583329976326", "text": "@SuprnovaPools\nI am not able to mine BCI Coin it shows me \"error (24) Unauthorized worker and it was rejected\". I have already created worker. So let me know the issue so i can..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1330371294005751808"], "id": "1330371294005751808", "text": "@Lite_Bitcoin i am miner i have thousands of LBTC on mining pool but not able to create wallet \"connecting to  peer\" ? \ud83e\udd14"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1321524275648495617"], "id": "1321524275648495617", "text": "@VoskCoin @VoskCoin both small cap GPU and CPU mining"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1312102761245278213"], "id": "1312102761245278213", "text": "ArbiSwap Airdrop is now Live\ud83d\ude80\ud83d\udcb0\ud83c\udfc6\n\nClick on below link to participate into this amazing #Airdrop\ud83c\udf81\n\nhttps://t.co/wlkbLQNEzU\n\n\ud83c\udf81 Rewards: 1000 + 250 ASWAP \ud83c\udf81\n\ud83d\udcb0 Value: $ 30\n\ud83d\udc65 Referral: $ 7.5\n\n#Airdrops #blockchain #cryptocurrency #ICO #bitcoin #Crypto #ETH #giveaway #defi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1310292086395002880"], "id": "1310292086395002880", "text": "https://t.co/zzfSZMY5Ga\n\n@YBross_Finance @Ilhamhamdiii @mcnilus @wxqchloe\n@soso58181429 @waziristani_hax"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1310289340723916802"], "id": "1310289340723916802", "text": "@YBross_Finance @cctip_io @UniswapProtocol Let see Defi after ETH 2. launch"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1294511723173429249"], "id": "1294511723173429249", "text": "@PMOIndia @MySuratMySMC i have given complaint in written and online regarding illegal construction in surat municipal corporation (SMC) west zone as well as i met the person to whom my complain transfered but still no action has been taken against them."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1290725472452583425"], "id": "1290725472452583425", "text": "@ethereumgoldetg  mining is possible with ETG n ETGP ?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1290556905899753472"], "id": "1290556905899753472", "text": "@MySuratMySMC \u0a97\u0ac7\u0ab0\u0a95\u0abe\u0aaf\u0aa6\u0ac7 \u0aac\u0abe\u0a82\u0aa7\u0a95\u0abe\u0aae (\u0aaa\u0ab6\u0acd\u0a9a\u0abf\u0aae \u0a9d\u0acb\u0aa8)  \u0ab5\u0ac0\u0ab8\u0ac7 \u0aa6\u0ab8 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8 \u0aaa\u0ab9\u0ac7\u0ab2\u0abe \u0aab\u0ab0\u0ac0\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0abe\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a86\u0ab5\u0ac0 \u0ab9\u0aa4\u0ac0 \u0a9b\u0aa4\u0abe \u0aaa\u0aa3 \u0ab9\u0a9c\u0ac1 \u0ab8\u0ac1\u0aa7\u0ac0 \u0a95\u0acb\u0a88 \u0aaa\u0aa3 \u0aab\u0ab0\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa6 \u0aa7\u0acd\u0aaf\u0abe\u0aa8\u0aae\u0abe\u0a82 \u0ab2\u0ac7\u0ab5\u0abe\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a86\u0ab5\u0ac0 \u0aa8\u0aa5\u0ac0 \u0a85\u0aa8\u0ac7 \u0aac\u0abe\u0a82\u0aa7\u0a95\u0abe\u0aae \u0aac\u0ac8 \u0ab0\u0acb\u0a95\u0a9f\u0acb\u0a95 \u0a9a\u0abe\u0ab2\u0ac0 \u0ab0\u0ab9\u0acd\u0aaf\u0ac1 \u0a9b\u0ac7 \u0aa4\u0acb \u0aaa\u0a9b\u0ac0 \u0a86\u0aa8\u0ac0 \u0aab\u0ab0\u0abf\u0aaf\u0abe\u0aa6  \u0a97\u0abe\u0a82\u0aa7\u0ac0\u0aa8\u0a97\u0ab0\u0aae\u0abe\u0a82 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0ac0 \u0ab9\u0acb\u0a88  \u0aa4\u0acb \u0a95\u0aaf\u0abe\u0a82 \u0a95\u0ab0\u0ab5\u0ac0. \u0aa4\u0ac7 \u0ab2\u0abf\u0a82\u0a95 \u0a86\u0aaa\u0ac0 \u0ab6\u0a95\u0acb?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1290554950540382208"], "id": "1290554950540382208", "text": "@WesternRly @drmbct @RailMinIndia @PiyushGoyalOffc VIRAR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1285458645501665280"], "id": "1285458645501665280", "text": "@RVNClassic GPU mining pool ? not on icemining"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1284192573322485761"], "id": "1284192573322485761", "text": "@Infinitecoin from last few days i am trying to find IFC mining pool but no luck all are down so can anyone suggest for the same ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1257675468565884934"], "id": "1257675468565884934", "text": "@BJP4Gujarat @saurabhpatelguj lockdown ma pan april sudhi ma bill bharidevu nu sms aave che ane e pan ghare nu meter reading check kaira vagar. To su lockdown ma joya vagar bill sms thi mokli devana ane aam public ke bhari devanu .."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1257672255208853504"], "id": "1257672255208853504", "text": "sachi vaat lockdown ma pan april sudhi ma bill bharidevu nu sms aave che and e pan ghar nu meter reading check kaira vagar... https://t.co/xVjrQsU16a"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1257670086128738305"], "id": "1257670086128738305", "text": "@pradip901655 @BJP4Gujarat @saurabhpatelguj sachi vaat lockdown ma pan april sudhi ma bill bharidevu nu sms aave che ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1245788904273244160"], "id": "1245788904273244160", "text": "Bitcoin Black v Bitcoin. Get FREE coins ($36 value)!\nCreate your account https://t.co/Tg058gTHXd\nDownload the wallet https://t.co/33S3o3WX0a\nRefer to your friends and receive more coins\nhttps://t.co/1Y3Oz6oJLk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1244717767820890112"], "id": "1244717767820890112", "text": "Bitcoin Black v Bitcoin. Get FREE coins ($36 value)! https://t.co/1Y3Oz6oJLk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1236732076595933186"], "id": "1236732076595933186", "text": "@ajmerajai @NWRailways @RailMinIndia @IRCTCofficial @PiyushGoyal @PiyushGoyalOffc Maintenance aur quality pe koi dhiyan nahi deta chahe woh purani ho ya brand new ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1236729007309111296"], "id": "1236729007309111296", "text": "@jaiswa1_vaibhav @RailMinIndia same issue i have faced from surat to mumbai (Flying Ranee Exp.) as well as i given my contact no. but still no response from the WR..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1235812974922612737"], "id": "1235812974922612737", "text": "@RupeeBlockchain hi, right now i am mining in BTC, RVN, AION coin, after SC lifting ban from crypto coins in india therefore now i am interested in RUP mining but i am not able find any pool so please can u help me regarding RUP mining pool (CPU or GPU) ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1235585435239235589"], "id": "1235585435239235589", "text": "Buy INVEST Token and Earn 1% daily (30%/month) in Yobit InvestBox! https://t.co/jxSHMAACNp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1227328266194837504"], "id": "1227328266194837504", "text": "hurry get 5000 free coins  https://t.co/qq9gv9XFFW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1225094987601211394"], "id": "1225094987601211394", "text": "Earn 1% daily in Yobit InvestBox! Try it now! https://t.co/jxSHMAACNp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1225093397678940163"], "id": "1225093397678940163", "text": "Earn 2% daily in Yobit InvestBox! Try it now! https://t.co/jxSHMAACNp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1224754088060936193"], "id": "1224754088060936193", "text": "Earn 2% daily in Yobit InvestBox! Try it now! https://t.co/jxSHMAACNp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1224752014686482432"], "id": "1224752014686482432", "text": "Earn 1% daily in Yobit InvestBox! Try it now! https://t.co/jxSHMAACNp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1220733121483722752"], "id": "1220733121483722752", "text": "Get 700 YoDollars for Free! https://t.co/p5FIHjO2Fi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1220009175436099584"], "id": "1220009175436099584", "text": "https://t.co/V7kt4XGoRw via @paxful"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1214608813946540033"], "id": "1214608813946540033", "text": "@bitbns @Energicrypto (d) april 2018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1213886860424073217"], "id": "1213886860424073217", "text": "@drmbct @RailwaySeva @RailMinIndia @RailwaySena On that day i was travelling in general coach not in reservation coach, well this is not first time i faced but couble of times now let see what types of action IN will takes against them (pass holders) otherwise no meaning of IN on social media"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1212401608371429376"], "id": "1212401608371429376", "text": "@Oye_its_Abbas @RailwaySeva @RailMinIndia @drmbct @RailwaySena yeah that's true"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1212401431334051842"], "id": "1212401431334051842", "text": "@drmbct @RailwaySeva @RailMinIndia @RailwaySena On that day i am travelling in general coach not in reservation coach ..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211580171431620608"], "id": "1211580171431620608", "text": "@RailwaySeva if Western Railway is not listerning my complains then to whom should i forward my complain let me know."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211579906263527424"], "id": "1211579906263527424", "text": "@RailwaySeva i have send one complain regarding pass holders in 12922 (surat to mumbai) on @RailMinIndia\n and on @RailwaySeva you forward my complain to \"Please look into it @Drmbct\" but response from them, I forwarded my contact to @RailwaySena but no luck."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211576046551781376"], "id": "1211576046551781376", "text": "@RailMinIndia if Western Railway is not listerning my complains then to whom should i send it let me know"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211575773112483840"], "id": "1211575773112483840", "text": "@RailMinIndia If Western Railway is not listerning my complains then to whom should i send it let me know."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1211575626190196737"], "id": "1211575626190196737", "text": "@RailMinIndia i have send one complain regarding pass holders in 12922 (surat to mumbai) on @RailMinIndia and on @RailwaySeva you forward my complain to \"Please look into it @Drmbct\" but response from them, I forwarded my contact to @RailwaySena but no luck."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210008978572353536"], "id": "1210008978572353536", "text": "@drmbct Why there are so many pass holder in fly ranee exp. 12922 (surat to mumbai) in reservation and general coaches as well as not giving seats to passangers..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210006975980953602"], "id": "1210006975980953602", "text": "@WesternRly \n\nWhy there are so many pass holder in fly ranee exp. 12922 (Surat to mumbai) in reservation and general coaches as well as not giving seats to other passangers..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210006409775079425"], "id": "1210006409775079425", "text": "@PiyushGoyal \nWhy there are so many pass holder in fly ranee exp.( surat to mumbai) in reservation and general coaches as well as not giving seats to passangers..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210005292324474881"], "id": "1210005292324474881", "text": "@WesternRly @NaitikKTrivedi @SP_WR_Amd @drmadiwr Why there are so many pass holder in fly ranee exp. in reservation and general coaches as well as not giving seats to passangers..."}], "u912974971370115072": [{"edit_history_tweet_ids": ["1598305392068526082"], "id": "1598305392068526082", "text": "@GimenezMarques , investigadora y l\u00edder del grupo Crystal Engineering Lab  @CEL_group  del @ICMol_UV https://t.co/YroiHarOla"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598305385886220288"], "id": "1598305385886220288", "text": "@AFormentAliaga , Alicia Forment Aliaga, investigadora en Ciencias de los Materiales y profesora de la Facultad de Qu\u00edmica de la @UV_EG https://t.co/5Xdxr7IBoe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598305378973933570"], "id": "1598305378973933570", "text": "@Alejand75139552 , Alejandra Soriano, Doctora en Qu\u00edmica, T\u00e9cnico especialista en tecnolog\u00edas sobre Nanomateriales https://t.co/wLHsafz6PI"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598305372615352324"], "id": "1598305372615352324", "text": "@R_Cordoba_ , Rosa C\u00f3rdoba, Ingeniera Qu\u00edmica e investigadora de la @UV_EG  en el \u00e1rea de Ciencia y Tecnolog\u00eda de Materiales https://t.co/k3ByFMfjzH"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598305364344274944"], "id": "1598305364344274944", "text": "La @UV_EG  y @GVAfisabio lanzan el concurso de v\u00eddeos \"De major vull ser com...\" para fomentar la vocaci\u00f3n cient\u00edfica entre las mujeres https://t.co/i5wDKkeZ8E\n \nEn el @ICMol_UV te damos ejemplos de  investigadoras vocacionales\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\nAbrimos\ud83e\uddf5\n@FECYT_Ciencia @CdCienciaUV \n@CienciaGob https://t.co/sDRJZXcHmE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597881772263759873"], "id": "1597881772263759873", "text": "El Comisionado Especial del Gobierno para el #PERTE de los #Microchips, Jaime Martorell, visita el  @ICMol_UV, como parte de su ronda de contactos con integrantes del Valencia Silicon Cluster (VaSIC)\n#semiconductores #chip @UV_EG @UPV  @desdelamoncloa \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/A0XYpVOJRP https://t.co/NXpZJmXpux"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597572918804090880"], "id": "1597572918804090880", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0fWe welcome Prof. Pierre #Rabu , dtor of the Institute of Physics and Chemistry of Materials (Strasbourg)  @IPCMSlab\n\ud83d\udcc6 30th-Nov\n\u2705\"Versatile Insertion-Grafting in Layered Functional Systems: From functionalization to Exfoliation\"\n\u23f0 11:00 Assembly Hall \n  #ICMolTalks @2DChem https://t.co/YE13DCOOSQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597181259629096963"], "id": "1597181259629096963", "text": "\ud83d\udce2 Hiring. UNTIL 19th December \n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cA PhD position at @ICMol_UV\n\u2705\"Epitaxial growth of 2D magnetic materials for superfluid spin transport studies\"\n\u2705#PlaGenT by  @GVAinnova\n\u2705 Physics, physical chemistry or material science\nContact: amilcar.bedoya@uv.es\n\u2b07\ufe0fhttps://t.co/fClkYwIUwb https://t.co/dGv5mlHFNF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596835194920734722"], "id": "1596835194920734722", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cNunca es tarde para iniciarse en la #Ciencia  \nLos talleres divulgativos del @ICMol_UV  de la @UV_EG son para todas las edades\nAhora mismo, en el #IgualmentFest \ud83d\udc9cReivindicando la igualdad en la Ciencia\n\ud83d\udcc627/11\n\ud83d\udccd Pla\u00e7a de l'Ajuntament\n@CdCienciaUV\n@AjuntamentVLC\n@IgualMentFest https://t.co/8Jc6nZInkc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596816767808344070"], "id": "1596816767808344070", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c Despertando vocaciones cient\u00edficas entre los ni\u00f1os y las ni\u00f1as que realizan los talleres del @ICMol_UV de la @ @UV_EG \n\nS\u00famate a la #Ciencia, en el #IgualmentFest del @AjuntamentVLC \n\n\ud83d\udccdAhora mismo, en la Pla\u00e7a de l'Ajuntament \n@IgualtatVLC https://t.co/jKx4raUiGw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1596800345187184640"], "id": "1596800345187184640", "text": "#IgualmentFest \ud83d\udc9cCelebrando la igualdad en la Ciencia, con talleres divulgativos:\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cFabrica tu propio 'slime' \n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cC\u00f3mo limpiar el agua con MOFs\n\ud83d\udcc627/11. \ud83d\udccd Pla\u00e7a de l'Ajuntament\nS\u00famate a los investigadores e investigadoras del @ICMol_UV \n @CdCienciaUV @AjuntamentVLC\n@IgualMentFest https://t.co/tekJzJUPtP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1595859835467485184"], "id": "1595859835467485184", "text": "El equipo #IgualdadICMol_UV os anima a participar en esta #CadenaHumana promovida por el @IFICorpuscular con motivo del 25N.\n\nD\u00eda Internacional de la Violencia contra la Mujer. \n\nLa Ciencia\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83e\uddd1\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83e\uddd1 \"Codo con Codo\" https://t.co/brTICxVAAU https://t.co/Ia0aOhmEDG"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1594662849393065985"], "id": "1594662849393065985", "text": "Tres investigadores del @ICMol_UV relatan algunas de sus vicisitudes para conseguir volver a Espa\u00f1a y quedarse haciendo Ciencia. \n\n @Carla_Boix3 , @AlMar_Supra @j_sorianolopez \nEn  @levante_emv y @ElPeriodico_Esp  \n\n https://t.co/ly7Eldko5v"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593227055701061633"], "id": "1593227055701061633", "text": "\ud83e\uddeaElectrochemical science continues its expansion into applications for high societal impact. \nIts omnipresence is undeniable,especially in #energyrevolution\nThe 2nd #ElectrochemistryDay, by the @2DChem group, discussed all this.\nThanks to all the speakers\nhttps://t.co/8YuFUUpKAJ https://t.co/Ke7KpOFPVp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1593199927508992000"], "id": "1593199927508992000", "text": "\ud83d\udc4bGracias a Antonio Gigerey, del departamento de Innovaci\u00f3n y Fabricaci\u00f3n de @KerabenGrupo, \n y a Francisco Javier Garc\u00eda Ten, Responsable de Materiales y Tecnolog\u00eda en @ITC_ceramica.\n\n\u2615\ufe0fLos desaf\u00edos de la #cer\u00e1mica en los Desayunos de Innovaci\u00f3n \n@ICMol_UV\n@GVAavi @GVAinnova https://t.co/thIlUPPSlk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1592896048548425728"], "id": "1592896048548425728", "text": "\ud83d\udce2Vuelven los desayunos de Innovaci\u00f3n y Transferencia del  @ICMol_UV \n\u2705Ciencia+Industria\nNos fijamos en el sector cer\u00e1mico. \nPonencias de @KerabenGrupo e @ITC_ceramica \n\ud83d\udc4bTe esperamos \u00a1\u00a1 \n\ud83d\udcc617 Noviembre\n\u23f010:00h. \n\u2705Seminario ss6 \n@parccientificuv https://t.co/xfPpi2aJxF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1592832886373502976"], "id": "1592832886373502976", "text": "At @ICMol_UV  we are very proud every time one of our researchers achieves a #PhD \n\nV\u00edctor is now entering a new stage in his career, now as a postdoctoral researcher in Nanoscience &amp; Nanotechnology\n\ud83d\udc4fCongratulations @V_GarciaLopez \nThanks @gab_guillem @chastanet_g @EvaRentschler https://t.co/d70dwUYbLf"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1592432324557570048"], "id": "1592432324557570048", "text": "\ud83c\udf93Congrats to the new PhD in Nanotechnoloy and Nanoscience, V\u00edctor Garc\u00eda-L\u00f3pez!\n\ud83c\udfc5His thesis: \u201cCarboxylic derivatives of spin-crossover complexes in switchable materials and surfaces\u201d\nSupervised by\nMiguel Clemente &amp;\n#EugenioCoronado, Full Professor @UV_EG https://t.co/PEY2WPC4X2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591071040176025603"], "id": "1591071040176025603", "text": "Familia, colegas de la ciencia, amigos...\n\nUna foto para el recuerdo en el homenaje al profesor Enrique Ort\u00ed en su 65 aniversario.\n\n @parccientificuv\n#Qu\u00edmica @FacQuimicaUVEG @UV_EG https://t.co/hiAL9MAiz5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591052130734862336"], "id": "1591052130734862336", "text": "El protagonista del simposio, el profesor de la @UV_EG Enrique Ort\u00ed, toma la palabra para explicar la esencia de su carrera cient\u00edfica: \"Science is people\"\n\n\"40 a\u00f1os disfrutando de la #Qu\u00edmica con excelentes amigos\"\n\n#HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/8sJKiNJ2n2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591040296321961985"], "id": "1591040296321961985", "text": "El investigador de la @UV_EG Daniel Tordera fue su alumno y ha explicado la llamada \"Paradoja\" del profesor Enrique Ort\u00ed:\n\n \"Siempre estaba ocupad\u00edsimo, pero cuando ibas a su despacho, parad\u00f3jicamente, lo dejaba todo y te explicaba las dudas\". \n@datordera\n#HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/naMFvVQ8VW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1591033699205783552"], "id": "1591033699205783552", "text": "Repasando an\u00e9cdotas y vivencias compartidas en el #HomenajeEnriqueOrt\u00ed. \n\nEn este caso, con una emocionada \n@A_Sastre_Santos, catedr\u00e1tica de Qu\u00edmica Org\u00e1nica de la Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche y directora del @IB_UMH https://t.co/09RyFLezWl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590967078852628482"], "id": "1590967078852628482", "text": "El cari\u00f1o del equipo liderado por el profesor Enrique Ort\u00ed a uno de los profesores e investigadores en #Qu\u00edmica m\u00e1s valorados por los estudiantes. \n\n\"Riguroso, pedag\u00f3gico, emp\u00e1tico..\"\n#HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/XJIJwO2uxQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590967062050267137"], "id": "1590967062050267137", "text": "El catedr\u00e1tico y director del @ICMol_UV #EugenioCoronado:\n\" Enrique Ort\u00ed ha tenido un papel decisivo en el crecimiento del Instituto de Ciencia Molecular\"\nAn\u00e9cdotas y vivencias de toda una vida de Ciencia #HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/RBE33Lcjd2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590967052680187905"], "id": "1590967052680187905", "text": "\ud83e\udd32Emotivo y merecido homenaje en el @parccientificuv de hombres y mujeres de la #Qu\u00edmica en Espa\u00f1a al profesor Enrique Ort\u00ed en su 65 aniversario. \n@FacQuimicaUVEG @UV_EG \n#HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/MCFSIGMkRn"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590763787753181184"], "id": "1590763787753181184", "text": "\ud83d\udc4b\ud83d\udc4bOrgullosos en el @ICMol_UV de nuestra investigadora @NataliaMPadial, premio INNOVA de @SusChemSpain. \n\nSu trabajo: \"Desarrollo de una nueva clase de reactivos de P(V) sostenibles que conduzcan a una mayor eficiencia y a procesos m\u00e1s ecol\u00f3gicos\"\n\nEnhorabuena \u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/ZY0gz0jzTo"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590717387556679680"], "id": "1590717387556679680", "text": "El ex rector de la @UV_EG Francisco Tom\u00e1s abre el simposio en homenaje al profesor de la Facultad de #Qu\u00edmica Enrique Ort\u00ed en sus primeros 65 a\u00f1os. \n\nY resume su trayectoria con orgullo: \"A este chico, yo le di clase\". \n\n#HomenajeEnriqueOrt\u00ed https://t.co/LjHvkfH3YZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590463245978316800"], "id": "1590463245978316800", "text": "\ud83d\udc4fEspectacular foto de la familia cient\u00edfica del Plan Complementario de Materiales Avanzados que se ha presentado en Gand\u00eda con la ministra de Ciencia, @DianaMorantR \n\n#AMatS2022, I Conferencia Espa\u00f1ola coordinada por #EugenioCoronado, director del @ICMol_UV \n@CienciaGob https://t.co/vXOAMoD5Jm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590305782872301570"], "id": "1590305782872301570", "text": "Todo listo para la presentaci\u00f3n oficial del Plan Complementario de Materiales Avanzados. \nCoordinado por el profesor #EugenioCoronado, catedr\u00e1tico de la @UV_EG y director del @ICMol_UV\n\nPresidir\u00e1 el acto la ministra de Innovaci\u00f3n y Ciencia,  @DianaMorant\n\n@CienciaGob #AMaTs2022 https://t.co/8j6ejuZpRc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590256421190651905"], "id": "1590256421190651905", "text": "El director de la Fundaci\u00f3n General CSIC , Ram\u00f3n Torrecillas, interviene en la tercera jornada de la I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados. #AMaTs2022 \n\"Sobre valorizaci\u00f3n del conocimiento y soberan\u00eda tecnol\u00f3gica\".\n\ud83d\udcc67-9N. Gandia \n@FGCSIC #AdvancedMaterials @Rtorrecillas https://t.co/EGT1ur0t3Y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1590025882391179264"], "id": "1590025882391179264", "text": "Carlos Mart\u00ed-Gastaldo, leader of the @FuniMat  group at @ICMol_UV , gives a contributed talk in #AMatS, 1st Conference on Advanced Materials in Spain. \n \nAdvanced Materials Supplemental Program of the Spanish Government\n\ud83d\udcc67-9N. Gandia \n@CienciaGob https://t.co/GLcUP1MUbo"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589964906434293760"], "id": "1589964906434293760", "text": "\ud83d\udce2Los integrantes del consorcio #Bioclean repasamos resultados y objetivos.\n\nUsamos biotecnolog\u00eda para obtener productos de desinfecci\u00f3n libres de gases nocivos o contaminantes\nCon apoyo de  @avi\n@Cleanity_es  @iata_csic @ainiatecnologia @GVAfisabio @ICMol_UV  #LumensiaSensors https://t.co/h3FrL6SnqH"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589600162154156033"], "id": "1589600162154156033", "text": "#AMatS2022, the I Conference on Advanced Materials, kicks off the strategy of the spanish government for the next 3 years.\n \nMore than 50 research groups leaded by Prof. #EugenioCoronado, director of \n@ICMol_UV \n\ud83d\udcc67-9 N. Gandia (Spain)\nDetailed program:\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/5m9UKI6uln https://t.co/M4lcS4KLER"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589597642677682176"], "id": "1589597642677682176", "text": "\ud83d\udce2El profesor Jordi Arbiol, investigador @icreacommunity en el @icn2nano, presenta las l\u00edneas del Plan Complementario de Materiales Avanzados que coordinar\u00e1 para Catalu\u00f1a\n\n#AMatS2022, I Conferencia Espa\u00f1ola de Materiales Avanzados. Gandia (Valencia)\n@CienciaGob @jarbiol @recercat https://t.co/SoQgfiXIg1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589573163993927681"], "id": "1589573163993927681", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cEster V\u00e1zquez Fern\u00e1ndez, directora del Instituto Regional de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica Aplicada @IRICA_uclm, expone las l\u00edneas del Plan Complementario de Materiales Avanzados que lidera en Castilla La Mancha. \n#AMatS, I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados\n\ud83d\udcc67-9/N.Gand\u00eda https://t.co/VjUQSp4kKA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589569614304120834"], "id": "1589569614304120834", "text": "Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez P\u00e9rez, catedr\u00e1tico de la Universidad de Valladolid @UVa_es , es el coordinador cient\u00edfico para Castilla y Le\u00f3n del Plan Complementario de Materiales Avanzados @CienciaGob \n#AMatS2022 . I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados \n\n\ud83d\udcc67-9/N. Gandia https://t.co/ay8199bQ0G"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589566163612467201"], "id": "1589566163612467201", "text": "\u2705Ricardo D\u00edez Mui\u00f1o, director del Donostia International Physics Center @DIPCehu, es el coordinador cient\u00edfico en Pa\u00eds Vasco del Plan Complementario de Materiales Avanzados.\n\nHa explicado sus l\u00edneas en la I Conferencia Espa\u00f1ola de Materiales Avanzados  \n#AMatS2022 \n@CienciaGob https://t.co/SgiYGTPji5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589557224959275008"], "id": "1589557224959275008", "text": "Conrado Rillo, director del Instituto de Ciencia de Materiales de Arag\u00f3n @ICMA_Aragon, explica las l\u00edneas cient\u00edficas en @GobAragon  del Plan Complementario de Materiales Avanzados\n\u2705I Conferencia Espa\u00f1ola de Materiales Avanzados #AMatS2022\n\ud83d\udcc6 7-9N\n\ud83d\udccdGand\u00eda(Valencia)\n @CienciaGob https://t.co/NZXKKOrPo2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589554705398894592"], "id": "1589554705398894592", "text": "El profesor @nazariolab , vicedirector de @IMDEA_Nano, explica su proyecto como coordinador cient\u00edfico para la @ComunidadMadrid del Plan Complementario de Materiales Avanzados.\n\n\u2705I Conferencia Espa\u00f1ola de Materiales Avanzados #AMatS2022. \nGand\u00eda (Valencia) \n@CienciaGob https://t.co/ZHImdUzsWj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589550568351334402"], "id": "1589550568351334402", "text": "\"El Plan Complementario de Materiales Avanzados permitir\u00e1 coordinar una estrategia nacional  de I+D para 3 a\u00f1os del Gobierno con las CCAA\"   \n\n #EugenioCoronado, director del @ICMol_UV  inicia las intervenciones en el I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados. \n#AMatS2022 https://t.co/HiyHZvgldE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589547350070300672"], "id": "1589547350070300672", "text": "\u2705El director del @ICMol_UV , #EugenioCoronado, detalla en @valenciaplaza el Plan Complementario de Materiales Avanzados del @CienciaGob que coordina para toda Espa\u00f1a. \n\nEl plan de trabajo se debate en la I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados.\n\ud83d\udcc67-9/N.Gand\u00eda\n#AMats2022 https://t.co/gBS9Hna06z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1589542188383604737"], "id": "1589542188383604737", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cArranca en Gand\u00eda (Valencia) #AMatS2022, la I Conferencia Espa\u00f1ola en Materiales Avanzados\n \n\ud83d\udd2c54 centros de investigaci\u00f3n coordinados por el profesor #EugenioCoronado, director del @ICMol_UV \n\n\ud83d\udcc6 El 9/11 la ministra @DianaMorantR firma el plan de 53M del @CienciaGob y las CCAA https://t.co/Rea0XxKZX5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1587772596262621184"], "id": "1587772596262621184", "text": "Abraham Mendoza, Cidegent-GenT researcher @GVAinnova, @ERC_Research Starting grantee &amp; Wallenberg Foundation fellow gives a lecture at #ICMolTalks\n\nAbraham leads the Sustainable Organic Chemistry Group @MendozaLab at @ICMol_UV  \nIntroduced by prof. #EugenioCoronado \n\nWelcome \u00a1 https://t.co/jRKwIvFHT5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1586996292856733697"], "id": "1586996292856733697", "text": "#Nanolito2022 has been a very good example of a scientific workshop:\n\u2705\ufe0f Good &amp; advanced science\n\u2705\ufe0f Great speakers\n\u2705\ufe0f Discussion &amp; conclusions\n\u2705\ufe0f Networking &amp; entertainment\nCongrats @RedNanolito\n@CienciaGob \n@AgEInves \n@INMAdivulga \n@UV_EG https://t.co/DCCRG6Zogp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585981021631270913"], "id": "1585981021631270913", "text": "Congratulations, @Carla_Boix3 , best talk award in #Nanolito2022 \n\"Lithography for magnetic van der Waals\" \nCarla is PhD student in Nanoscience and Nanotechnology at @ICMol_UV\n@RedNanolito   @INMAdivulga @CienciaGob @AgEInves https://t.co/jorMccSEm4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585943881639944192"], "id": "1585943881639944192", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fOur last invited speaker at #Nanolito2022 is Dr. Joan Vila-Comamala, from Paul Scherrer Institut (Villigen Institut) \n@psich_en \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cHis talk: \"Pushing the limits of X-Ray optics by nanofabrication\"\n\n@RedNanolito @GEFES_RSEF \n@LMA_UNIZAR\n@CSIC\n@CienciaGob\n \u2066@INMAdivulga https://t.co/SiFABUWMZb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585926053448790016"], "id": "1585926053448790016", "text": "\ud83d\udd2cThe 3rd day of #Nanolito2022 opened with an amazing talk by Regina Luttge from Eindhoven University of Technology @TUeindhoven \n \"Nanolitographic tailoring of bio (electro) mechanical interfaces\"\nThanks a lot,Regina \n@RedNanolito\n@GEFES_RSEF \n@CSIC\n@CienciaGob\u2066\n@INMAdivulga https://t.co/7GltMhlM2W"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585673868320153602"], "id": "1585673868320153602", "text": "\ud83c\udfc6The @RedNanolito has awarded the #Nanolito2022 Doctoral Thesis Prize to Alejandra Jacobo Mart\u00edn\nHer thesis: \"Functional structured surfaces scaled up via roll-to-roll nanoimprint technology\"\nSupervised by Isabel Rodr\u00edguez, J. Hern\u00e1ndez &amp; Iv\u00e1n Navarro in @IMDEA_Nano \nCongrats\u00a1 https://t.co/XVDw0T0Rqh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585637963601305600"], "id": "1585637963601305600", "text": "\ud83d\udc4fAnd the award for the best poster of #Nanolito2022 goes to Jone Mencos Frechilla, from CIC-Nanogune @nanoGUNE \n\n\"Looking for ths spin swapping effect\". \n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6Congrats \u00a1\u00a1\u00a1 \n\n@RedNanolito\n@GEFES_RSEF\n@CSIC\n@CienciaGob\n\u2066@INMAdivulga https://t.co/1V22ezdSvQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585634315903172608"], "id": "1585634315903172608", "text": "\ud83d\udc4fThanks to Katja H\u00f6flich, from Ferdinand Braun Institut @FBH_News  in Berlin, for her amazing talk in #Nanolito2022\n\n@RedNanolito\n@GEFES_RSEF\n@CSIC\n@CienciaGob\n@INMAdivulga https://t.co/aXagBdbIwx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585540438710255617"], "id": "1585540438710255617", "text": "\ud83d\udc4fThanks to Dr. Denys Makarov from @HZDR_Dresden as a #Nanolito2022 speaker:\n\"Curvature effects in curvilinear and 3D low-dimensional magnetic architectures\" \n\n \u25b6\ufe0fhttps://t.co/Hiu8I0SEdw \n\ud83d\udccd @parccientificuv \n\n@CienciaGob @AgEInves @GEFES_RSEF @CSIC\n@INMAdivulga @RedNanolito https://t.co/ELE1uAKeeh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585268988329828353"], "id": "1585268988329828353", "text": "We start with the talk of one of our invited speakers, Nicola Poccia  @nicolapoccia, from @dresden_ifw  (Germany) \n\n\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\"Twistronics of high temperature superconductors\" \n#Nanolito2022 \n \u25b6\ufe0fhttps://t.co/Hiu8I0SEdw \n@CienciaGob\n@AgEInves\n@UV_EG https://t.co/qh0Drk7QGE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585266716136931329"], "id": "1585266716136931329", "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udf7eWe have already started #Nanolito2022.\n Thanks to the chancellor of the @UV_EG , M\u00aa Vicenta Mestre; the directors of the @parccientificuv and @ICMol_UV &amp; Jos\u00e9 Mar\u00eda de Teresa @RedNanolito.\n\nCongrats to @AFormentAliaga and @R_Cordoba_  for the successful organization. https://t.co/fkwoMVLJiz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1585179117745770496"], "id": "1585179117745770496", "text": "\ud83d\udce2 #Nanolito2022 kicks off at the @parccientificuv \n\nWhat's #Nanolithography ?\n\nA method for making patterns and devices as miniaturised as possible\n\nFrom the smallest and complex transistors to optical and chemical sensors\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Hiu8I0Tc34 \n@CienciaGob\n@AgEInves\n@UV_EG https://t.co/ebQFJxgR0p"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1584513805140123648"], "id": "1584513805140123648", "text": "\ud83d\udc4bMany thanks to all the invited speakers at #ElectrochemistryDay . It was a very interesting day of scientific discussion.\n \nWe are already preparing the third edition. \n@2DChem @ICMol_UV @IMDEAEnergia @inam_uji @ITQ_UPVCSIC @UPCTnoticias https://t.co/BkBHk7LZFm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1584501372439121928"], "id": "1584501372439121928", "text": "\ud83d\udce2Nothing is missing now. Everything is ready for the VIII Spanish Workshop in Nanolitography. #Nanolito2022\n\u25b6\ufe0fAll invited speakers here\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Hiu8I0Tc34 \n\ud83d\udcc5 26 th-28th October. Valencia, Spain.\n@CienciaGob\n@AgEInves\n@CEMagnetismo\n@RedNanolito https://t.co/ybNPhkx4Mw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583412344314802176"], "id": "1583412344314802176", "text": "Thanks, @Vic_Oestreicher, from @2DChem research group, for your interesting talk in #ElectrochemistryDay . \n@parccientificuv #GreenRevolution https://t.co/dWXW8ujE4m"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583405085689712641"], "id": "1583405085689712641", "text": "Francisco Fabregat,  from Energy &amp; Advanced Materials research group @inam_uji has joined as invited speaker the #ElectrochemistryDay\nThank you \u00a1\u00a1\u00a1 @2DChem https://t.co/hYGvsIxB1b"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583374783269347329"], "id": "1583374783269347329", "text": "Jose Manuel Serra, @ITQ_UPVCSIC researcher, gives a talk as invited speaker. \n \"#ElectrochemistryDay\"\n @2DChem \n@parccientificuv @IMDEAEnergia @inam_uji https://t.co/fLrRu8Oa3L"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583370421667508224"], "id": "1583370421667508224", "text": "@2DChem research group, led by @Gonzalo_Abellan, organizes the II \"#ElectrochemistryDay\" \n\n\u2705A scientific conference on electrochemistry and new materials for #Energy \n\nYou can still join us? \u2b07\ufe0f https://t.co/BhZnYAt5ZX \n\n\ud83d\udccd Marie Curie Audit. UV Science Park https://t.co/tCnPrnslkb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583367736301826048"], "id": "1583367736301826048", "text": "The leader of the  @2DChem group in the @ICMol_UV , Gonzalo abellan, welcomes the attendees to the  \"#ElectrochemistryDay\".\n\nAbell\u00e1n sends a strong message:\n \"Everyone who is involved in the global Energy Revolution in the world needs #Chemistry\"\n@UV_EG @parccientificuv https://t.co/2PxWB5IreA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583083202075246592"], "id": "1583083202075246592", "text": "\ud83d\udce2 Very excited. There are ONLY SIX DAYS left before the start of the VIII Spanish Workshop in Nanolitography. #Nanolito2022\n\u25b6\ufe0fAll invited speakers here\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/Hiu8I0B2OW \n\ud83d\udcc5 26 th-28th October. Valencia, Spain.\n@CienciaGob \n@AgEInves\n @CEMagnetismo\n@RedNanolito https://t.co/JfORIzDW2s"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1583069393365258242"], "id": "1583069393365258242", "text": "\ud83d\udc4fThanks to Professor Javier Schmidt, from @UNLitoral (Santa Fe, Argentina), for his amazing lecture in #ICMolTalks\n\nIntroduced by @HJBolink, Molecular Optoelectronic Devices Team group leader and associate professor at the University of Valencia\n@UV_EG   #perovskites https://t.co/pmIRggCPDm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1582726861364203521"], "id": "1582726861364203521", "text": "Thanks, Daniel Ram\u00f3n @ADMupdates for your amazing talk about the successful story of @Biopolis_SL \n\n\"There is no such thing as elemental and applied science, but good and bad science\"\n\n@parccientificuv  #ICMolTechTransfer  #DesayunosICMol #ICMolTechtransfer https://t.co/erVFbHbib8"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1582719502101278720"], "id": "1582719502101278720", "text": "#EugenioCoronado is part of the European consortium of 4D-NMR project, funded by #Pathfinder @EUeic for disruptive science\n\n\ud83d\udd2cA NMR technique to visualise the chemical structure of a single molecule, increasing the sensitivity of current technology https://t.co/woFjDXofWP\n@UV_EG https://t.co/5haaom3563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1582633532115283968"], "id": "1582633532115283968", "text": "Atenci\u00f3n, porque tenemos nueva edici\u00f3n de los desayunos de Innovaci\u00f3n  y Transferencia del @ICMol_UV\nHoy, con Daniel Ram\u00f3n, vicepresidente de I+D en Nutrici\u00f3n de ADM @Biopolis_SL , spin-off del @CSICval y que es parte del gigante ADM.\n\ud83d\udcc610:00 h\n\u2705Seminario ss6 @parccientificuv https://t.co/1wmjoHnaF1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1582352883093118976"], "id": "1582352883093118976", "text": "Enhorabuena, #Carlos Mart\u00ed-Gastaldo, l\u00edder del grupo @FuniMat en el @ICMol_UV por el reconocimiento a la excelencia en la investigaci\u00f3n por parte de la Real Sociedad Espa\u00f1ola de Qu\u00edmica. \n@RSEQUIMICA @UV_EG https://t.co/XFr9aaNEwl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1582325466052317185"], "id": "1582325466052317185", "text": "\ud83d\udc4fEnhorabuena al profesor de la @UV_EG Francisco Lloret, cuya carrera como investigador ha sido distinguida por la Real Sociedad Espa\u00f1ola de Qu\u00edmica.\n @RSEQUIMICA  @QuimCoord \nhttps://t.co/ng89RePhmK https://t.co/u5wyO2NYDt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1581221952403869696"], "id": "1581221952403869696", "text": "El grupo de investigaci\u00f3n @2DChem liderado por @Gonzalo_Abellan organiza el II \"Electrochemistry Day\"\n\u2705Una conferencia cient\u00edfica sobre electroqu\u00edmica y materiales para energ\u00eda\nQuieres venir ? \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/CxbUlAktBS\n\ud83d\udcc621 Oct.\n\u23f009:00 h\n\ud83d\udccd Marie Curie Audit. Parc Cientific UV https://t.co/zmfxPsQShS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1580925244315140097"], "id": "1580925244315140097", "text": "@2DChem, investigation group, led by @Gonzalo_Abellan, is organizing the 2nd \"Electrochemistry Day\"\n\u2705A scientific conference on electrochemistry and energy materials\nDo you want to join us? \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/CxbUlA3qzS\n\ud83d\udcc621th October\n\ud83d\udccd Marie Curie Auditorium, Parc Cientific UV https://t.co/phRfx5SJr4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1580559199079399425"], "id": "1580559199079399425", "text": "\ud83d\udce3@ICMol will lead a Pathfinder Challenges grant of the European Innovation Council to develop breakthrough Nuclear Magnetic Resonance (NMR) that allows the observation of a single molecule \ud83e\udda0\ud83d\udd2c\n\ud83d\udcb0The project 4D-NMR has been awarded 3M\u20ac. \nhttps://t.co/LMvapUAVgl\n@EUeic https://t.co/a9A1BNv7r1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1579777651270881280"], "id": "1579777651270881280", "text": "\ud83d\ude80 El @ICMol_UV  participar\u00e1 en un proyecto #Pathfinder financiado con \u20ac3 millones por el Consejo Europeo de Innovaci\u00f3n para desarrollar una 'Nanoresonancia' Magn\u00e9tica que alcance a una \u00fanica mol\u00e9cula\n\u2705https://t.co/ywsuSQFnLF\n @EUeic \n#linzuniversity\n@UniofOxford @bengurionu https://t.co/WBKgTxHGjS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1578006310897045505"], "id": "1578006310897045505", "text": "Congratulations! \n\n\ud83d\udc4f Guillermo M\u00ednguez Espallargas, National Research Award 2022 for Young People in Chemical Science and Technology. Spanish Government. \n\nAwarded \"for the originality, potential and impact of his contributions to the synthesis of compounds\"\n@CEL_group @UV_EG https://t.co/HEvUXb5IUu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577984626789842945"], "id": "1577984626789842945", "text": "\u00a1Enhorabuena ! \n\ud83d\udc4f Guillermo M\u00ednguez, Premio Nacional de Investigaci\u00f3n 2022 para J\u00f3venes en Ciencia y Tecnolog\u00eda Qu\u00edmica.\n\n\ud83e\uddea\"Por la originalidad, potencial e impacto de sus aportaciones a la s\u00edntesis de compuestos\".\n@CEL_group  @UV_EG https://t.co/tjLcRBncvz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577676663764271104"], "id": "1577676663764271104", "text": "Seguimos en #EcochemicalSolutions, el primer sal\u00f3n de la Qu\u00edmica en @Feria_Valencia . \nEl investigador distinguido del @ICMol_UV @Gonzalo_Abellan presenta su proyecto LDHPACK para conseguir envases 100% aislantes y reciclables.\n\n #LDHPACK @GVAavi @2DChem https://t.co/eAQRc6K4Zp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577572688637329409"], "id": "1577572688637329409", "text": "\ud83e\uddeaSeguimos en #EcochemicalSolutions, la cita del sector qu\u00edmico en @Feria_Valencia .\n\ud83d\udcc6El director del @ICMol_UV , #EugenioCoronado, en desayuno de trabajo de @valenciaplaza y @QUIMACOVA \n\ud83d\udcc617:30 @Gonzalo_Abellan presenta su proyecto de envases 100% sostenibles. #LHDPACK @GVAavi https://t.co/bsmBdrcHfH"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577292865214054405"], "id": "1577292865214054405", "text": "La investigadora M\u00f3nica Gim\u00e9nez-Marqu\u00e9s, co-l\u00edder de @CEL_group en el @ICMol_UV , presenta el proyecto #Bioclean, biotecnolog\u00eda al servicio de la seguridad cl\u00ednica y alimentaria. \n\nAhora mismo en @Feria_Valencia #EcoChemicalSolutions\n@Cleanity_es @GVAavi https://t.co/cTViAMlpIK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577277319785648128"], "id": "1577277319785648128", "text": "Ya sab\u00e9is que el @ICMol_UV est\u00e1 estos d\u00edas en @Feria_Valencia exponiendo sus l\u00edneas de I+D.\n \nOs animamos a visitar nuestro expositor en #EcochemicalSolutions\n@QUIMACOVA\n #LaQu\u00edmicaNosUne https://t.co/pHBDPtGprW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1577213630642212864"], "id": "1577213630642212864", "text": "Todo listo para arrancar la participaci\u00f3n del @ICMol_UV  en el  sal\u00f3n #EcoChemicalSolutions en @Feria_Valencia, la gran cita del sector qu\u00edmico en la Comunidad Valenciana. \nEl equipo de transferencia e innovaci\u00f3n del Instituto, en perfecto estado de revista \u00a1\u00a1 \n\n#LaQu\u00edmicaNosUne https://t.co/QanCfMWPN3"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1576925454404968448"], "id": "1576925454404968448", "text": "\ud83d\udcc6El investigador distinguido del @ICMol_UV Gonzalo Abell\u00e1n participar\u00e1 el pr\u00f3ximo d\u00eda 5 de Octubre en este evento de @innotransfer con la ponencia:\n\u00abMateriales bidimensionales catal\u00edticos: electrodos de \u00faltima generaci\u00f3n para producci\u00f3n de hidr\u00f3geno verde\u00bb\nPresencial y online \u2b07\ufe0f https://t.co/w89waCY1pq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575895535516409859"], "id": "1575895535516409859", "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3 Dentro del programa de la @MednightGTS , la investigadora del @ICMol_UV M\u00f3nica Gim\u00e9nez-Marqu\u00e9s interviene en @CaixaForum VLC para explicar las enormes posibilidades de los materiales porosos conocidos como MOFs. \n#EuropeanResearchersNight @MednightEu @CdCienciaUV https://t.co/bCs4pqAaHT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575866404275834880"], "id": "1575866404275834880", "text": "Enhorabuena al investigador del @ICMol_UV Samuel Ma\u00f1as, premio a la mejor tesis en Nanociencia y Materiales Moleculares del @_GENAM . @RSEQUIMICA https://t.co/ZQqeVXgh0I"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575865206541991936"], "id": "1575865206541991936", "text": "\ud83e\udd2fReabrimos los talleres de ciencia del @ICMol_UV en la @MednightGTS . \nHasta las 21:00 h en la @CACiencies \n\u00bfQuieres fabricar tu propio blandibl\u00fa  o aut\u00e9ntica kriptonita? \n#EuropeanResearchersNight @MednightEu https://t.co/Oc3bj9wvOu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575850668296130563"], "id": "1575850668296130563", "text": "\ud83e\udd2f \u00bfSabes que con los materiales tipo MOF puedes salvar el planeta? \n\nEn los talleres del @ICMol_UV en la @MednightEu te ense\u00f1amos a depurar el agua con la Qu\u00edmica. \n#EuropeanResearchersNight @MednightGTS @CdCienciaUV \n@CEL_group https://t.co/LUCwXwt2te"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575843819014193160"], "id": "1575843819014193160", "text": "En la cuenta de Instagram del @ICMol_UV pod\u00e9is comprobar lo bonito que es divulgar la ciencia cuando se hace con entusiasmo. \n#EuropeanResearchersNight\n@MednightEu\n@MednightGTS\nhttps://t.co/Vj5c1JWv1y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575788271292284928"], "id": "1575788271292284928", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cEn los talleres del @ICMol_UV en la @MednightEu te explicamos el secreto de la cianidina, una mol\u00e9cula que encontramos en la col lombarda y que provoca su cambio de color. Todo un arco iris. \ud83c\udf08\nAhora en @CACiencies \n#EuropeanResearchersNight @FuniMat @CdCienciaUV @MednightGTS https://t.co/VHFIjp1RAb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575775760648146944"], "id": "1575775760648146944", "text": "En los talleres divulgativos del @ICMol_UV te explicamos cu\u00e1l es el secreto qu\u00edmico del 'blandibl\u00fa'. \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cY luego te lo llevas a casa. \nAhora mismo en @CACiencies en la @MednightEu \n#EuropeanResearchersNight @CdCienciaUV @MednightGTS https://t.co/9q87J988Wh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575763441503305728"], "id": "1575763441503305728", "text": "El equipo del @ICMol_UV , listo para arrancar la @MednightEu.\nRecuerda nuestros talleres: \n\u2705 Blandibl\u00fa \n\u2705 Kriptonita \n\u2705 Descontamina con MOFs\n\u2705 El arco iris de la col lombarda\nGracias @CdCienciaUV por contar con nuestros investigadores \n#EuropeanResearchersNight @MednightGTS https://t.co/6qGoBIzPii"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575515749292118022"], "id": "1575515749292118022", "text": "\ud83c\udf7eEn el @ICMol_UV estamos de enhorabuena.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cLa investigadora Ram\u00f3n y Cajal M\u00d3NICA GIM\u00c9NEZ-MARQU\u00c9S, co-l\u00edder de @CEL_group , ha obtenido una #becasleonardofbbva en el \u00e1rea de Ciencias B\u00e1sicas.\n\u25b6\ufe0fAqu\u00ed, su proyecto: https://t.co/nFLWXV2ZL1\n\n@FundacionBBVA  @GimenezMarques @UV_EG https://t.co/pkAunUBbA0"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575493100163588097"], "id": "1575493100163588097", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2cViaja con el @ICMol_UV al mundo de los cristales.\n\nCon el grupo @crisol_lab entender\u00e1s algo m\u00e1s de f\u00edsica de materiales y de la fluoresce\u00edna\n\nAcomp\u00e1\u00f1anos este viernes en la Noche de los Investigadores: https://t.co/Rw0PKtEbUc\n@MednightGTS @MednightEu  #EuropeanResearchersNight https://t.co/1IIp0Ginms"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1575478441943568384"], "id": "1575478441943568384", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cEn los talleres del @ICMol_UV en la @MednightGTS aprender\u00e1s conceptos como el PH. \n\ud83c\udf08Lo har\u00e1s de forma divertida, con el juego de la col lombarda que cambia de color \u00a1\n\nPrograma: https://t.co/M3UNkICq4D\n@MednightEu #EuropeanResearchersNight https://t.co/3w9L7JBfaB"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1574693769294872581"], "id": "1574693769294872581", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cEn los talleres de la @MednightEu aprender\u00e1s ciencia de manera divertida. \n\u2705Fabricar\u00e1s un pol\u00edmero entrecruzado (blandibl\u00fa), basado en elementos cotidianos como cola transparente, agua y b\u00f3rax. #slime\nM\u00e1s info \u25b6\ufe0f: https://t.co/zxQccPmQeT\n#EuropeanResearchersNight #MednightGTS https://t.co/PTbf4f0yWm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1573299201617829891"], "id": "1573299201617829891", "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cListos en el @ICMol_UV para la Noche de los Investigadores @MednightEu\nVolvemos con la @CdCienciaUV y nuestros talleres: \n\u2705Fabrica \u2018blandibl\u00fa\u2019 y kriptonita\n\u2705 El arco iris de la col lombarda\n\u2705 Salva el planeta con los MOFs \nhttps://t.co/kQtcMtCFBi\n #EuropeanResearchersNight https://t.co/cQ8gdiQjm6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1572922988688977921"], "id": "1572922988688977921", "text": "Interesantes reflexiones del presidente de la patronal qu\u00edmica @QUIMACOVA , un sector que moviliza el 25% de la I+D+i en la Comunidad Valenciana.\nOtros datos: \n\u270512% del PIB regional \n\u2705600 empresas censadas\n\u27055.300 millones de cifra de negocio https://t.co/j3uaE4ojHC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1572911552331747329"], "id": "1572911552331747329", "text": "\ud83d\udcf0@ICMol_UV  and @zeleros  Hyperloop discusse future collaborations on high-efficiency batteries and alternative materials.\n\nInteresting meeting between #ICmol's director, #EugenioCoronado, researcher @Gonzalo_Abellan and Ruth Manzanares, with cofounder-CTO @daniorient \n&amp; team. https://t.co/fb88Gl4iL4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1572904615951339522"], "id": "1572904615951339522", "text": "\u2705\"Spintronics with magnetic insulators\"\nLecture by Dr. Sa\u00fcl V\u00e9lez Centoral,  Group Leader at Condensed Matter Physics Center, @ifimacuam \n@UAM_Madrid\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0fIntroduced by Efr\u00e9n Navarro @ephraimum, group leader  @crisol_lab and @ERC_Research grantee \nThanks. \n#WeAreICMol  #ICMolTalks https://t.co/LECBRJGLRf"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1572511949665226752"], "id": "1572511949665226752", "text": "\ud83d\udce2 Del 4-6 de octubre el @ICMol_UV tendr\u00e1 un stand en #EcoChemicalSolutions, la gran cita sobre la #sostenibilidad de la industria qu\u00edmica, en \n@Feria_Valencia \n\ud83e\uddea\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cSumamos la ciencia fundamental y la aplicada\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hOey8LcMhf\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/pCGEGAHNXt\n#EChS #ECOQUIM https://t.co/ZvzL4ln6kP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1571845302201597957"], "id": "1571845302201597957", "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f We welcome to #ICMolTalks Sa\u00fcl V\u00e9lez, Group Leader at Condensed Matter Physics Center, @ifimacuam @UAM_Madrid \n\u2705\"Spintronics with magnetic insulators\" \nGuest lecturer by @crisol_lab, led by Efr\u00e9n Navarro @ephraimum -\n\ud83d\udcc6September, 22th\n\u23f0 11:00 am\n\ud83d\udccdSS6 Office\n@parccientificuv https://t.co/Nh9VVH6jZm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1571836958384463875"], "id": "1571836958384463875", "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udf7eThere are already more than 2000 of us in the ICMol community.\n\nLet's celebrate \u00a1\u00a1\u00a1\n\nGrowing in the dissemination of #Chemistry #Science #Research \n\n#WeAreICMol\n@parccientificuv \n@UV_EG https://t.co/RMMcIxTQ1o"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1569640308362645504"], "id": "1569640308362645504", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c \u00bfConoces el M\u00e1ster de Nanociencia y Nanotecnolog\u00eda del @ICMol_UV ? \n\n\u25b6\ufe0f La estudiante @a_lazaro_ te explica su experiencia. \n\u2705  Si eres estudiante de #Qu\u00edmica,  #F\u00edsica o #Biol\u00f3gicas y te interesa el mundo 'nano', aqu\u00ed tienes m\u00e1s info. \nhttps://t.co/Ik5UCL3PEk\n#WeAreICMol https://t.co/Kq8MMY4Kdn"}], "u804075344": [], "u21920591": [], "u177622514": [], "u1141322718559666176": [{"edit_history_tweet_ids": ["1550531656150183937"], "id": "1550531656150183937", "text": "@mokshkant7 @PizzaHutIN @PizzaHutIN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1513090594230333443"], "id": "1513090594230333443", "text": "@EdwardDixon3 Added to the list!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1483480227544461312"], "id": "1483480227544461312", "text": "@EdwardDixon3 @eL0TECH This is going to come in handy!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1481732449831112704"], "id": "1481732449831112704", "text": "@mokshkant7 Congratulations bro!!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1455968738730074115"], "id": "1455968738730074115", "text": "@EdwardDixon3 Definitely! Saving this"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1449806878968401920"], "id": "1449806878968401920", "text": "@EdwardDixon3 \ud83d\ude02"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1415985947380838402"], "id": "1415985947380838402", "text": "@thestarkster7 @gdscmuj @googledevs Have a good run! All the best!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1381110361835798529"], "id": "1381110361835798529", "text": "@maddyb_99_ @elonmusk Yes sir,I 100% do!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1358509363816665088"], "id": "1358509363816665088", "text": "@KishoreGanesh12 Should've galvanised stupid ass mofo!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1358503601438556160"], "id": "1358503601438556160", "text": "@KishoreGanesh12 No"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1358503435046318081"], "id": "1358503435046318081", "text": "@KishoreGanesh12 It's just you"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1314628580052070403"], "id": "1314628580052070403", "text": "@JohnSnowLabs Couldn't be happier \ud83d\ude0c!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1155222052892102656"], "id": "1155222052892102656", "text": "@LilNasX Murders have been cancelled for 2019"}], "u1459787141928660998": []}